金正恩真係好令我呢d窮廢中妒忌

話射就射

鐘意做乜就做乜

可以隨心射導彈造市

全國國家d女任玩

富二代

官二代

現代帝王

有能力毁滅世界

人上人

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

人人都想做李十X
但你條柒頭做得來咩?
一味鳩叫你要點點點
乜你有咁既能力去做咩?
老細出得七八千人工比你
你就只值七八千
你人工代表住炒撚左你
可以用返同一價錢請人呀柒頭！

你唔係鬥捐錢輸左笠左水?

係